女人千奇唔好入啲咩球隊

Cls 我本身個女性朋友直既 入左球隊之後鍾意左個tb 跟著再睇番啲相 發現入面個風氣就係同性戀

岩唔岩

岩你老母